大家對偷食嘅定義係咩？

只係wtsapp 無出街算唔算偷食？

你覺得你WTSPP 就係食左條女.....

Flirt都算啦

Whatsapp講曖昧野/對異性過多嘅關心
肉體唔偷食 精神都偷食緊啦

喺女人眼中 條仔電話有同其他女嘅 情慾msg=偷食 正經msg=準備偷食

女人係會計埋將來偷食嘅可能性

Ex話flirt 唔叫偷食

百佳腸仔食

佢做曬 好似個男仔受左傷 佢會買野比個男仔貼 (佢地係同事 所以返工會見到)
我話係精神出軌 佢話無偷食

如果相反呢？ 男人眼中點叫偷食？

自己偷食雪糕唔話俾對方聽
俾佢屌到九彩

我ex話屌左都唔算 只要唔好有感情
佢話我去叫雞都得 唔好帶番屋就得
只要有感情 無屌都叫偷食

但我就覺我連flirt都係偷食

下次記住講俾對方知之後先買

我ex認左有好感 即係有感情吧

有左感情就一定係偷食啦
淨flirt，淨發生性關係就算無感情我都覺得係

其實好簡單 介意就分手 唔介意咪各有各玩囉

你介意咪同佢講叫佢唔好咁做，講左幾次都唔得咪分手囉